暫時抗爭令到股市跌只有2日

1. 8月5日 7區集會+3罷+全港街頭抗爭

2. 8月12日 機場集會

要攬炒，股票市場直接反映到外國投資者睇法

812直頭連美股，英，德，日期貨都跌

證明機場有大量加成效果，其他地區抗爭connect唔到全世界

要打就打經濟牌，兩大訴求
1. 通過香港人權法案
2. 終止香港關係法